沈陣營第二百七十期 - 大盈上落市之師父火中取粟

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百六十九期 - 師父係股市魔法師

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

師父

\|/

上香

豬肉價格如果真係升左4X %的話
咁支共大型民變出現真係指日可待
支共班人唔會著重有冇民主
邊個打莊佢話知你
佢地最著重係自己有冇得食
一冇得食就會起義
支共由古至今都係咁

揭捍起義

驅逐共匪，豬肉革命。

一舊豬𦟌重要過國家

真人少少包，有肚腩仔

Pk 師傅早排係咪祝福左金

升到6000蚊

唔係咁開心呀

女人有肚腩真係好正

利申：肥妹愛好者

cat girl o岩唔o岩

查實年中已經按年升4x%
睇絕對值先顯得大鑊

’正常‘10-15/斤
現在28/斤

你班仆乖又J我條囡

有肉就啪啪聲

靚湯真人超殘

靚湯不了啦！
我要Enako

對波fit手型

呢條女成日引鳩D麻甩佬

微胖閪

\|/師父

中環做乜咁多人

收市後好淫亂

幾年前見佢真人 真係屌到啪啪聲嗰種肥妹仔嚟

好想放手指入去裂縫

我要楊丞琳

一手cup

香港政府又柒出國際 出錢請請8間外國公關公司修復形象 惟冇一間願意幫手

又出醜

我全都要！

唉......最唔想信既野睇黎始終冇得你唔信

但都係嗰句...最後是真是假都好
有野會改變?
之後行動先係重點

證據比人清除曬 唯有等法科師父做呻冤

講真...都係重覆一句: 勝利者會決定記錄上既「真相」
證據唔係你想像中咁難「搵到」
但首先你要嬴嬴嬴同嬴

香港地真係死人嘅，我信紙係包唔住火嘅，更何況對家冇腦

聽證會live 10點開始

啲鳩官同班popo個朵禁臭，無撚得救

大陸社保開始爆了，睇下可以撐幾耐

想睇蝗宣傳香港式鬥爭
G巴呢? 我地係唔係要瘋狂提醒d蝗香港暴徒嘈下政府就比糖呀?

WATCH

補link

沈門丁圖高汁

之前淋病流出的錄音話請
當時話有一半拒絕 2間婉拒(咁上下意思)
原來最後比人拒絕哂

重要人物都到場了
唔知有冇佩洛西發言

有冇人睇緊見證會

WE STAND WITH YOU (Hongkongers)

有冇聽錯rubio講
美帝自己調查數字突然出現
不一樣的800萬前後出過黎

睇緊，今天聽證會對整個運動命運十分重要……

用d字超strong
ugly truth Hong Kong (government) is doing!

英文台youtube 啲三毛即刻唔出聲

[突發]美國聽證會直播中

參加過示威而入罪都有得拎入美VISA

都話左唔好睇少美國情報收集，唔出聲唔代表佢地唔知，係儲儲埋埋一野KO你

因為莫講話幫777拆彈
啲公關公司連接完哩單job後燒埋自己既公關災難
都諗唔掂點拆

專登叫我地加油!!!!!

佢地識閪聽英文咩。要pingxin

聽住聽證會 想美國快啲出手

ching做咩3連發

頭先Rep. Chris Smith份稿
句句到肉呀

唔知點解連登有時係咁

hocc個look食正歐美左膠條水

我要犯罪！

仲提一提iran north korea
呢個哥哥仔有料

莎朗·漢姆
教授
出生： 1951 年 5 月 20 日（68歲），香港

完全睇唔出

MILF

幾正

啱啱佢提起香港人每晚10點大叫，但我最近都冇聽到人叫

Sarah Hom 份稿好全面，補充左前面幾個年青人冇講嘅野又易入口

係 好到位
仲skip左其他人已講既野
節省大家時間
加快過act!

講警黑合作

rubio好型,又打得又後生

Hocc

呢條問題人到比位你形容香港幾危急從而support條bill 嘅迫切性, 不過gphone同hocc唔係好get到

同意 佢地兩個唔知驚乜
講野好政棍式
反而dr sharon真係MVP

人地係美國教law

年輕人打狗可坐終身，藍絲斬人最多坐3年

Mr.YOUNG

立人權法先嚟做野！
【逆權運動】7.21元朗恐襲後兩個月 「飛天南」終涉參與暴動被捕

廣東大爆炸啦 社保冇錢

大灣區發大財

有生之年可以見證到一件歷史大事

咩事

大總統

坐3年,不如唔好告, 放人啦

根本美帝乜都知，小到連連岳義士都知

係要借你地本地人把口講出黎求佢

準備賣屎忽all in黨鐵

爆升無難度

出軌？ 幻覺嚟嘅啫

ching你入錯po講?

果然好多人睇沈門但唔出聲

G鋒講重點啦

擺最後講

Sharon Hom 超勁，佢今次幫助今次聽証會好多……

算係咁啦！如果喺美國國會應該仲大壓力

[續•高秀蘭核彈] 揾返831嘅片 高秀蘭係在場！

我寧願啲人鳩up....

屌.....

直接屌柒 班友瀨屎未

林鄭月娥 say goodbye

其他未夠世面未夠班, 漫漫長路希望唔好派膠
HOM姨姨知班友咩波路, 識打返咩波回應
好多時都係佢救返場, 補返幾刀點綴返個畫面

聽日華嬸定爽爺出黎口交

一定啦

條例應該冇問題，就係唔知有幾大力度

但係夜期班友冇驚過咁 照升

唔致命冇力都係冇用

今晚如何升 聽日如何跌

而加日日都核彈..都分唔到邊d 真邊d 假

快啦，頂唔撚緊

吊 仆街popo永世不得輪迴

其實而家更加睇唔清壇嘢可以點完
可能真係要捱到中共倒台

冇嫁啦, 成功將香港拉上國際舞台後任務已經完成
班狗失控之後已經返唔到轉頭, 局勢上已經決堤

就似當年西班牙入侵阿茲特克, 如果當年阿茲特克尋求到國際關注
西班牙仲會唔會咁放肆征服, 呢個答案交左棒俾香港解答

請求美國國會派員視察香港「區議會選舉」

Remember🇺🇸is a stakeholder in🇭🇰now.

直線抽擊

SIR
THIS WAY

我準備好拎綠卡了 快點拒捕我

你揸好未

師父幫生果報做投資講座，有興趣可以報名

搞掂咗新VPS嘅VPN同proxy搭建，睇今日有冇心情申請埋cs int,冇就旅行後搞

其實好多跡象都顯示係有人死
但就冇實質證明
太子站對比灣仔中環其實損毀唔嚴重
但點解要封咁耐
點解831後感覺好似多左非正常死亡嘅人咁

//I've heard it said that the business of Hong Kong is business, but it clear to me now that the business of Hong Kong is freedom.//

聽到依句好感動，美國始終係有自我修正能力，如果將來可以制衡埋華爾街就好了

保持2秒距離

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

得佢地先知

《經濟通通訊社１８日專訊》沙特阿拉伯能源部長表示，該國已完全恢復石油生產，已解決早前產油設施遭受襲擊，導致全球石油產量減少５％的問題，油價周二（１７日）急挫約６％。
１１月布蘭特原油期貨跌４﹒４７美元或６﹒５％，收報每桶６４﹒５５美元。１１月紐約原油期貨跌３﹒５６美元或５﹒７％，收報每桶５９﹒３４美元。
上周六（１４日）沙特產油設受襲，引發市場對供應衝擊的擔憂，導致上日油價一度飆升兩成。沙特能源大臣阿卜杜勒阿齊茲親王在新聞發布會上表示，本月將繼續向客戶提供全部石油供應，而下月石油產量將達至每日９８９萬桶。消息公布時，布蘭特原油曾跌幅逾７％。
有美國官員向路透社表示，美方目前認為沙特產油設受襲源自伊朗西南部。而自美國總統特朗普去年退出伊朗核協議，重新對其石油出口實施制裁，兩國關係便開始惡化。
不過，德黑蘭否認對發動襲擊的指控，並排除與特朗普會談的可能性。沙特阿拉伯國王薩勒曼呼籲，世界各國政府應對石油供應面臨的威脅。
市場展望美國原油庫存數據，預計上周美國原油庫存將連續第五周下跌。

＊鈀金再由歷史高位回落＊

受美國聯儲局減息預期提振，投資者正等待儲局對未來貨幣政策立場的進一步指引，金價周二走高。現貨金漲０﹒５％，報１５０５﹒０７美元。美國期金微漲０﹒１％，報１５１３﹒４美元。
目前外界普遍預期，儲局將於明日結束為期兩天的政策會議，並宣布減息，是繼７月進行自２００８年金融危機以來首次降息後，儲局作出第二次減息。而儲局本周減息的決定可能會為日本央行帶來壓力，並於周四放鬆政策。
沙特石油設施受襲，加劇市場對中東地區穩定的擔憂，促使美國總統特朗普向儲局施加更大壓力，要求降低利率。
美股走低，投資者繼續保持觀望態度，靜待儲局決定和中美下一輪貿易會談。
其他貴金屬方面，現貨白銀漲１﹒２％，報１８﹒０６美元。鉑金漲０﹒６％，報９４２﹒０８美元。鈀金持平，報１６０５﹒１美元，上日曾觸及歷史高位１６２６﹒８１美元。（ａｌ）

《經濟通通訊社１８日專訊》財政部公布，１－８月全國一般公共預算收入１３７０６１億元（人民幣．下同），同比增長３﹒２％，完成全年預算收入的７１﹒２％；一般公共預算支出１５３０６９億元，同比增長８﹒８％，完成全年預算支出６５％。
財政部並未公布單月數據，《路透》根據歷史數據測算，８月，全國財收１１，４３８億元，增長３﹒３％；全國一般公共預算支出１５１０６億元，同比下降０﹒２％，為年內首現負增長，而且首８月支出規模僅相當於全年預算支出的６５％，凸顯財政支出在年初的高歌猛進之後，已經陷入後繼乏力的窘境。

＊減稅降費效應顯現，個人所得稅大降三成＊

在財政收入方面，減稅降費效應進一步顯現，１－８月全國稅收收入同比下降０﹒１％，增速較１－７月減少０﹒４個百分點；非稅收入則進一步提速，首８月同比增長２７﹒３％，增速提高２﹒５個百分點。
１－８月累計，國內增值稅４４９０８億元，同比增長４﹒７％；企業所得稅３１０３０億元，同比增長３﹒６％；個人所得稅７２１２億元，同比下降３０﹒１％。證券交易印花稅９６０億元，同比增長１５﹒８％。
支出方面，首８月支出增速最高領域為交通運輸支出８４１３億元，同比增１６﹒１％；其次是科學技術支出５０５２億元，同比增長１５﹒２％；節能環保支出３８４９億元，同比增長１３％。（ｃｔ）

《經濟通通訊社１８日專訊》美國財政部公布，外資在連續兩個月淨賣出美債後，於７月轉為淨買入１０９﹒５億美元，此前６月及５月淨流出規模分別為７７﹒１億及３２７﹒９億美元。
數據還顯示，日本７月持有的美債增至近３年高位，連續第二個月超過中國，成為最大的美債海外持有者。
日本７月持有的美債從６月的１﹒１２２萬億美元增至１﹒１３０萬億美元，規模為２０１６年１０月來最大。中國是美債第二大海外持有者，７月持有規模從６月的１﹒１１２萬億美元降至１﹒１１萬億美元，創２０１７年４月來新低。（ｍｎ）

啱啱先開始聽緊個聽証會
全體人員既opening submission 都好強硬下喎
而且狗狗既劣行美帝全部看在眼裡

師父\|/

\l/
師父

師傅

\|/

師傅早晨\|/

等睇閪婆滿朝文武百官加禮義廉班撚屌滿門抄斬

漏咗，支共老豬全體都有份，等睇用烏魯木齊銀行系統啦成班撚屌

今朝以為衰極都有篇新聞稿出黎回應下吖，點知咩都冇，唔係唔知點回應下哇

我迫不及待好想見到呢個畫面了

等緊口交部點算領導在美資產

強烈譴責，來來去去得果三幅屁

唔好10年後啦，現在起行

唔敢太興奮住, 真係通過左, 再真係制裁左班仆街, 先慶祝

agger

芒鋪嘅狗狗們，唔好以為淨係做home office會清算唔到你哋呀！
條bill一落到，你啲老細就會篤你哋出嚟頂罪，比著我就自己抄低老頂啲罪行保平安好過啦

Agger

以美帝既情報收集能力，有晒成個HKPF既staff list唔係難事

唔係比人扑清放左上網啦咩
3萬個popo資料

唔足30000 個

黨鐵封出口, 用環保鋼; 馬會跑馬改安排
全部唔渣正黎做, 由上到下不分你我都腐爛不堪, 淪落到如斯田地
要光復的事可不少

Reset is unavoidable

去黎把撚咩 同人正面衝突從來都係本大利小 拉又剩係拉後生 係就搞馬房 當中幾多達官貴人做馬主 仲要一定唔放tear gas

其實馬會又曲線教大家
每個賽馬日, 沙田快活谷都圍下佢, 圍下就話取消賽事
冇投注額, 冇稅交; 政府又冇左收入, 一舉兩得

而且冇人話示威者唔賭得馬
你班柒頭決策層肯定又做柒事, 上次都已有前車之鋻
舉下牌就俾保安打, 舉國旗又當睇唔到
等清算罷啦

而家又多一班外媒fake news撚。

各位師兄弟有無人諗到對家日日放fake news 目的係乜?

搞完馬照跑 係咪要搞埋舞照跳

行政會議召集人陳智思指，政府不會答應民間餘下的四個訴求。

陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。又指開展獨立調查，聽起來可以轉移示威者焦點，但可能會用上數年，不能即時解決現時的社會問題。政府亦不可能特赦所有被檢控示威者，否則有違法治。

他亦不認同坊間有人指特首林鄭月娥躲避公眾，指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

成日講笑話gphone既作用係被捕，但呢一刻佢既真。作用出左黎，我諗佢黎呢年見既外國高官多過9成立法會會員，我見過，我真係見過rubio架仲喺佢面前翹腳

愛國係工作，崇洋係身活。

昨天聽証會後，已經有消息放風香港人權及民主法案會加辣制裁……

因為連自己讀既都唔信就可以砍掉重練
歪嘴和尚唸佛經，經文冇問題，只係讀既出問題

超進化啦
唔好限制只做讀既人
係時候做寫既人

政府集體黎講係唔應該有無罪假定
唔係講個別POPO殺人嘅審訊
公權力比左政府之後係要佢公開
公權力有資訊優勢 唔係咩國家機密的話
市民有合理懷疑而佢又唔公報嘅野
你係應該當佢有做先岩

如果人民搵政府都要自己查埋案的話其實係種不公

真係冇馬跑？

十一國慶都無得跑就

個人意見十一最落面嘅活動係去美領和平遊行
好過你衝升旗

冇，announce左。馬會煽動馬迷因爲冇馬跑而向年青人埋手。

10萬星條旗國慶日飄揚會點?

又想玩分化 人民鬥人民

都叫做 不戰而屈人之兵

但係而家文宣應該spin 去 冤有頭 債有主 何妖條仆街累街坊

同意 好重要

我都覺得係時候集中力量重拳整鑊大既俾支共歎下，29/9 講到明主題全球抵抗Chinazi我非常認同，沉迷於rumours and fake news 對家當你小丑，擺明車馬和理非個人企出黎行上埋全球報紙頭版幫對家賀生日佢先會痛

等睇藍絲爆血管

何妖721吹雞打人已經係打開左潘多拉盒子。

係 睇下最終組織咩野活動出黎
發夢安排點參與

呢到又返去核心問題
法官邊個選出黎
最大法官犯法如何制衡
寫法律班人原來集體犯法，法律是否仍然有效

而呢個問題正正出起執法者身上
如果執法方有合理懷疑為非誠實可靠
證供亦係對政府方不利，又應如何定奪

on9, 講下就借d 意取消
黃雨，三號波對馬仲危險又唔取消
大賽日沙田夠人多，又唔取消
雙重標準冇任何皇法可言

五十年不變，馬照跑舞照跳？

有無得跳舞我唔知但馬就真係無得跑了

已經諗到主題冇馬跑但照跳舞，10月1日星條旗集體舞蹈巡遊

冇錯，集中講721

百萬人一齊行住跳呢隻舞

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

推呢個

開心舞

無錯

搞清楚，執法唔等如司法
法官犯法，舉例衝紅燈，都係會被狗咬既

//寫法律班人原來集體犯法，法律是否仍然有效//
呢個問題有兩個層面
1. 立法制度既問題 (假設香港立法會仲係正常運作)
立法會有把關既能力去唔過d 奇怪既法律

2. 普通法制度
普通法下，法例條文用字相對概括，俾法庭有好大既空間詮釋
舉例︰盜竊罪，法例係寫「不誠實取用他人財產」
而英國法庭就住「不誠實」既定義就拗左幾十年

寫法律班人原來集體犯法，影響既只會係佢地既character，理論上只要個論述係有正當性同邏輯，都唔應該被invalidate

\|/
師父

消息指: 馬會高層致電何君堯要求退賽，但遭拒絕。結果夜馬全部取消。

霍利時就話睇番目前政治氣候，根本唔適合安排何君堯名下嘅「天祿」上陣，事關目前市民始終對呢位馬主較為反感，佢亦覺得要告東尼既然知道「天祿」出賽會帶來麻煩，為何仍要堅持安排牠上陣，認為並無必要冒呢個風險。

冠軍騎師潘頓在港策騎多年，早對香港產生感情，之前不只一次分享有關香港示威的新聞，早前晨課更加主動詢問記者現時香港的近況。

一哥潘得悉取消賽事後，亦表示相當無奈。他指要取消賽事是一個非常「特殊」的情況，但他又反問，究竟為何當初會容許「天祿」報名參賽呢？

另外，騎師郭能亦有相同睇法，他更指出今次賽事取消使其他馬主丶騎練損失了爭取奬金的機會。

得罪其他馬主

好似暗角七警案
大家都睇到, 證供都有齊
埋門因為各種原因之下證人無法出席, 因此判證據不足上訴得直

起呢個規則之下只能夠眼白白睇住犯人勝訴, 而冇任何制衡方法
呢到先係矛盾既根源

呢個我會稱之為程序公義

同樣地，如果好似岳字義士咁，影係影到哂
但係如果個攝影師唔出黎既，佢係有機會同樣獲得釋放

一開始就錯得離哂大譜

一間機構, 一個平台, 低聲下氣去求人地好唔好
一開始安排頭場已經做壞規矩, 做下樣都好, 安排R2, R3都OK
偏要揀最核突既頭場, 亦係冇任何智慧觸覺

而家咁做好難唔會令人懷疑
喂啊老闆今日要黎拉頭馬, 做都做俾佢贏啦, 其他馬唔可以贏
老闆, 一切OK, 想邊個時間入黎影相, 時間就你
就因為你係達官貴人就可以打橫行, 其他馬主係咪又一視同仁?
公信力又清袋

集體智力跌穿民間百幾年天線, 冇阻力

咁只能夠講香港已經冇乜程序公義

例如831 係單眼佬都睇到好多可疑之處
但市民單憑懷疑係不能立案入稟法庭告警察
查案者正正就係警察既工作, 呢一步已因為呢個單位非誠實可信而採證存疑

好似如今, 就係唔交完整CCTV 俾你睇, 消防LOG 係可疑, 行動又係可疑
亦不能夠俾市民成立獨立調查委員會查案
咁件事就會LOOP 死

呢個先例就變左監警會呢樣野擴散到社會角落
警黑一家親, 受害者投訴無門
有法律但無法有效執行

我成日都舉呢個例子

呢單好似表證成立，連個官都覺得唔告佢係社會既不幸
但係如果夾硬告佢既話，其實同樣對佢都唔公平，因為佢無得同受害者對質
咁既情況下，為左令「justice be seen to be done」，惟有就係唔起訴佢

同樣地，以七警做例子
如果唔俾佢地同攝影師對質黎決定當時環境，對佢地亦都唔公平
而引伸出黎既意思係法庭可以對所有人都唔公平
咁樣對無權無勢既人係唔理想既

見到呢d 事係好氣憤，但我只會無奈接受
(亦因此如果有得揀都唔會想做訴訟)

係計證據不足定係一冇證人就一定告唔入?

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

係，所以我無否定過呢個政府係咪應該要砍掉重練
只係以公義既理論黎睇，法庭仍然算係正常運作

原來所羅門件事未完

【雪崩外交】拒與台斷交！所羅門人示威斥背棄民意 媒體發社論質疑

（新增內容）所羅門政府與台灣斷交、轉投中國懷抱的消息一出，許多所羅門人感到難過及憤怒，尤其是馬萊塔島（Malaita）的奧基省（Auki）居民，更是愛台灣到底，不願意與台斷交，甚至大罵現任總理索加瓦雷（Manasseh Sogavare）背棄民意。當地第一大報《Solomon Star》亦刊登社論質疑，政府為何不召開記者會，對人民說明與台斷交會立即產生的負面影響。

據《Solomon Star》報道，昨日有大批奧基民眾上街，抗議所羅門政府斬斷與台灣36年情誼，轉而對中國投懷送抱。抗議活動發言人Max Bobby表示：「索加瓦雷和他的內閣團隊選擇了中國，這對馬萊塔島人民來說，絕對不是最佳利益。」他表示，索加瓦雷的27名內閣成員，不能代表所羅門群島人民真正的心聲，批評政府與台灣斷交的決定是非常「無人性」。
他擔心與台灣斷交後，接踵而來的就是失業率攀升問題，因為台灣外館關閉，以及其他合作的中心機構關閉，會導致馬萊塔島人民失去工作。他希望當局能回心轉意，繼續和台灣站在同一陣線。報道指，大部份馬萊塔島人對於跟台灣斷交一事，相當不開心。
另外，當地民眾Lesley Sanga發文指，所羅門與台灣斷交的那一刻起，「所有的好事都將結束」。他稱，政府與台灣斷交後，幾乎所有所羅門群島居民都很沮喪。他尊重政府的決定，並謝謝台灣過去36年來對所羅門的付出。
而該報在以「為何沒有記者會」（Why no media conference）為題的社論中，質疑索加瓦雷不願面對媒體，代表這是倉促的決定，沒有考慮外交轉向將對所羅門帶來的即時影響。社論並指，索加瓦雷有義務對人民說明他的理由，有很多問題，政府做決定前都應該做過思考，應該知道該如何回答人民，「這是一個有深遠影響的重大決定」。

both
因為惟一既受害人無出黎指證佢，而環境證據可以有好多解讀
最基本就係「非法性交」係講緊未經同意下進行既性交
女方唔能夠去講當時係咪有同意過已經係「證據不足」

一石激起千層浪

咁女女女呢類人咪永遠都告唔入?

好似無乜post 講琴晚個聽證會咁既

(師父MODE) 係咪比打手洗板洗走哂?

其實本身強姦都好難告得入
呢類連表達自己都有困難既人就更加難去告得入

我search 「聽證會」都無乜post 出到黎
有幾個live post，但無乜後續討論post

我地開個討論，睇下出面有冇高手

有集中討論, 成兩個po 8000幾reply
另外開既好多係J Dr. Sharon...

其實係因為我未聽哂，所以想睇下有無post 有summary
追果幾個live post 不如正正經經聽埋佢

Sharon EE carry全場

之後聯合國唔準大陸再提一帶一路

係靠佢同鬼佬，其他3個係做下有本地人起到既樣

有睇個聽證會就知美帝根本乜都知，連岳義士起佢地角度黎講咁少事都知，問問題係想幾個本地人講多次比佢地聽做下樣，再求下美帝咁

聽證會可以睇得出美國的棱鏡計劃係有幾大覆蓋範圍。

然後再睇返新彊個堆
做唔做野真係睇佢地心情, 有冇油水, 同肯唔肯做個樣出黎俾佢地介入

香港係全球春袋太重要 美帝都有超多利益係香港 做下野唔覺意攞埋控制權仲好玩

屌，忙撚完可以吹吓
呢獲無撚得講啦！
除非殺撚曬809000呢一代所有港人，如果唔係，乜撚鳩嘢管治威信喎?
我呸，行撚開啦屌你班共狗

唔係個個細路識咁諗，我做個最惡最壞嘅細路，佢哋嘅諗法我好清楚，佢哋要快，要威，要英雄

連燈仔識條鐵

其實好多人都不知有團做緊，如果唔係，都唔會多人幫push呢個post，而你係第一位同唯一一位話我知有團做緊的。有冇相關資料，我想了解一下，謝謝

唔俾得你，呢度太撚多狗芒鋪，88

殺撚咗隻垃圾馬未?

咁我繼續做unless你俾到solid proof我看

連00後比土共洗腦最勁都反哂
3代人都反你，一係就殺哂我地

好希望有生之年做到美國人

今朝先同同事講緊Rubio 咁訓身搞香港事務，係咪想搏做總統
但係明明香港人唔係選舉人

佢呢獲做得咁實事求是，應該好多美國佬都buy佢呢種魄力，有得搞嘅

講返句啦！
宜家我係直頭當打緊仗咁做嘢嘅，所以嘢都會低調進行，唔會好似連燈班戇鳩仔咁衝出嚟攞credit嘅，所做的事，必留痕跡，it will see, let's look forward to, 祝手足們武運昌隆，係咁

好似聽過佢同支共有仇口？

轉季個鼻就好易爆炸, 想買部空氣清新機放台頭, 有冇細細部推薦

美軍來了我帶路, 一家便宜兩家著

同白巴睇法完全一樣
我唔知究竟點解有d生面口既人係到求proof乜乜乜
目的為何大家自己諗
有用既野唔洗話比人知邊個做既
最緊要結果

有無都好啦！
佢做到嘢係人都會睇到，俾你選都選個有魄力嘅 好過得個噏字吖!
不過可能鬼佬未必咁諗先選侵嘅

同求

見到amazon有d 50usd就有交易, 好似好抵屌咁

dyson最好最正，係大部少少，想要細，我諗你哋要搵吓屌米果類鳥

同意，最後都係睇結果，總之有人做就得啦

大家聽下Sharon 起 2:03:40左右再講既野，起2020點對付強國，聽到mcadams戚哂眉

都幾大部下wor 兄弟
我睇緊airvita

就係想要部可以放台頭呀, 上網見到lg有隻, 但過2千好似唔抵屌

dyson都有D家用垃圾桶咁上下size既 定要再細D

再細啦, 張台冇咁大, 垃圾桶已經好大

一人帶路 全港有賞

已經爆左 1日打100個乞次

呢排又要食安泰敏先冇咩事

最慘係夜晚唔食piriton 又訓唔到，食左「訓到」但個睡眠質素好差，同訓唔到無乜分別

10月1 煙花都取消，

沈門文宣組

宣佈戒鹽未呀

sharp ...
但同價錢係日本買高一個grade

食chlorxxxxxmine

政府最中意開, 一食就瞓死

日森買？

咁改為星條旗海大遊行祝賀活動囉

咁要要搭單買多個日章火牛 110v > 220v

著紅衫去紅衫番

中間黑衫賀國慶

今晚再睇

嘩屌，呢隻真係好撚癲，我個frd個人A仔咁，食完真係即刻變死豬踢鳩佢都唔撚醒

就係食緊果隻，好撚勁
一食完第二朝都仲wing wing 地
勁過飲酒

有無model number?
下星期去日本可以去bic camera 睇下

呢隻出撚曬名，大笨象都瞓撚死，點會唔wing

有時真係好塞仲要啪兩粒
第二朝起身慘撚過無訓

非常同意。

be water抗爭唔單只要做到《孫子兵法》所言嘅「水無常形」，散場後仲要做到「似水無痕」，無跡可尋，咁就唔怕事後被黑警追捕。

煙花取消埋

係咪想戒鹽

蟈慶七十週年喎

快撚啲啦屌!

日本最唔好要用火牛, 用電量大D個火牛成個鞋盒咁

除非戒鹽，十一當日一定大把人出嚟同中共國賀七十大壽

轉播大陸慶祝晚會咪悶到仆街

下次睇醫生問下先

所以就係會唔會戒

香港sharp落晒佢d抽濕機同二合一架......搞到我黎緊要買pan記

日章半部大哥大

手足們點睇日清呢隻股仲有無得升
好耐無睇一睇竟然多左2蚊有突

有冇電壓問題先？usb就可以嘅

我買唔會！如果中共係醒嘅，應該冷處理，唔比大陸人嚟香港，封鎖消息，由得示威者自己攪，另外一個差手法又係用愛共團體同狗隊合作，之前嗰幾日就開打，打到冇人敢出嚟！

非常同意，自從買左hp02鼻敏感冇發作過

好似空氣淨化機低火數, 駁牛應該問題不大

China pushing ahead with controversial corporate social credit rating system for 33 million firms

［潛行通知］何妖準備21/9發起18區清連儂牆

屌，星期六又唔使出街

Piriton 係牌子（brand name)，雖然已經開放左專利
Chlorpheniramine 係藥物既化學成分學名(generic name)
情況就似 Panadol 係 brand name, acetaminophen 係 generic name

合法強姦

師傅明白了

落自己區個牆保護小朋友

係 我冇得吓吓坐定睇你條片 成日想揾live text 結果連summary都冇
原來香港啲media都幾落後

車用有冇推介

[member]
朱巴YES, 似勒似勒

可能我個鼻症比較輕微, 所以食三幾次就搞掂

THANKS 似勒似勒

英國既stat 係每14 個rape case 只有1 個入罪
仲未計好多無報警既事件

實際上強姦本身個舉證係好困難，個難度係點樣去prove 女方係被插入前有無同意被插入
大部分時候都唔會有第三者在場，變左口同鼻拗
而如果法官 / 陪審團唔信個女證人既話就好易告唔入

我唔知係有心定無意，感覺上琴日個聽證會香港無乜人留意咁

我果區…就係有記者俾人斬既將軍澳

「讀law著數多，淫人妻女笑呵呵」

我果區…就係有麻雀館俾人爆既荃灣

你地…唔好唔記得有mon po dog

我住深圳

呢個係3隻唔同藥打埋落同一粒丸既組合藥：
1） phenylephrine: 通鼻塞
2）Cetirizine: 收鼻水
3）paracetamol: 退燒止痛

屌，全香港都有連登仔ga la

我果區…就係有市民俾福建佬打既炮台山

而家好似得番香港仔無出現過d 咩大型衝突

有錢人區 (南區 畢架山 九肚山個D) 觀塘油塘都好似冇

青衣好似冇乜

我果區…就係有藍絲打人有黑警拘捕細路既九龍灣

黃埔都未出催淚彈

CHING原來係葯師

南區人口密集d 既地區都係老人區黎
所以比較少事

係HA做低級醫生仔咋，我都想有錢自己開藥房

西貢好似好和平

醫生仔

我羡慕朱巴做律師多D

屌，我住深水灣美領宿舍隔離，夠薑就搵我啦

醫生=被使到盡既低級職員

Doctor

又多個醫生，沈門有無咁撚勁呀

我羨慕你多d

我向來都覺得沈門人才濟濟，係度真係學到好多野

何妖癲撚左

醫生你好

陀地唔敢接啦 應該搵班大圈仔黎

開頭以為港共為左維持支共十一國慶嘅面子
唔會取消煙花
點知真係怕事到咁
唔知係支共落命令取消定港共自把自為

睇菜花有冇折

大吉利是咩

做HA, 10蚊1個item

問定先者，龜頭上的中國好多毒物

菜花即係HPV，有疫苗好耐啦我諗你係想問男人打唔打得，答案係打得, 英國同美國HPV疫苗係國家防疫既一部分,唔似得香港要自己搵醫生打

咁要快啲打

有師父，百毒不侵

搵日去打

嘴唇疱疹係hsv herpes simplex virus type 1, 同 HPV human papilloma virus 唔同,冇關係既

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

男人打黎做乜?

[member]]Sor 唔記得加密[/member

中共港共都亂都9彩

喜聞樂見多番d 制約加諸俾衝衝子

其實930 101 一定會大肆慶祝㗎啦唔係咩

係 呢d po要推下

預防指公頸癌

減低中椰菜花，陰莖癌、前列腺癌、肛門/直腸癌機會

不過最緊要係連登外既人知道衝衝子既原則
咁樣就算俾狗裝彈弓都唔使百口莫辯

各位身經百戰，百毒不侵

咁就要文宣組行動啦

長知識

暫時冇，最接近既其實係水痘疫苗同生蛇疫苗，年紀大既人打可以減低生蛇風險

叫rn仔情何以堪

對於極權國家而言
維持政權統治o既絕對威信比任何野都重要
今年係支共70年國慶
冇煙花放黎慶祝對佢地黎講算係打擊
所以今次唔知係邊一邊落order做野

Good morning dr

講呢D，我平時大把野要問nursing colleague

早晨師兄

最壞情況係TG當煙花

而家科技咁進步，改圖剪片，示威變慶祝，大陸電視台轉播埋上年放煙花都得！

洗傷口粉紅藥水含抗藥惡菌 逾百人感染有人死亡

洗傷口 一係白一係粉紅 唔係口無咩分別架咩

平時乜鳩野消毒都用佢

掂都唔好掂

白色既應該係normal saline 或者distilled water,純清潔用。
粉紅色係Chlorhexidine, 有消毒功能

我以為佢只係上次覺得抽唔到水所以走左，但係又睇唔出今次佢可以點抽水而家大環境唔係仲差咩？有錯屌細力D

咁撚大獲，我屋企好撚多喎

我諗HA派藥出既消毒藥水應該暫時無事既，但係自己係藥房買既就唔敢包

肥鳩唯一作用係聚人材比我呢個白痴學野

大撚膽!!!

中學畢業

分分鐘掛牌前一日突然執笠

廢閪黨鐵搞咗日半紅磡仲未正常返

習敗bug

呢d 真係學者，擦鞋都擦撚錯晒
換著學棍一定唔會咁

潛台詞：唔會打仗

佢廢事要執支国蘇州屎

伊朗, 唔係china

太可惜

水 移民好似有分加 聽聞

為左何妖一隻馬而取消，何妖好有face🤣

何老妖搞到今晚無馬跑
天怒人怨 而家落到勁大雨

何妖可以考慮賣左隻馬

大鑊 冇帶遮

星期六出老黑打沙田

聽住先

一個何妖值成億🤣

咁唯有屌何老妖發洩

The #HongKongHumanRightsAndDemocracyAct has five new cosponsors in the House! Thank you @TomMcClintock @RepRonWright @MarioDB @RepMarkPocan and @RepPeteKing for your leadership and courage on the #HongKong issue.

你依家咪覆咗自爆

Robert OBrien乜料
取代Bolton

太子站CCTV明天（20190919）高院頒佈判令（下午02：30）

唉，大把歪理唔俾拎出來。

感動！少鄉音大陸移民母女寫埋簡譜學唱願榮光 話唱國歌無聊

今晚85台終於見到師父

有冇人打上去問候o下佢

陣間美國時間早上11點 佩洛西同兩黨議員有個香港人權法既新聞發佈會

今晚又有得打飛機

師父係咪計錯數
點樣1億=萬零部iphone?

仆街 係我㩒錯計數機

人權法加辣

根本唔存在私隱問題...

極重要！唔好諗住過硬，只要呢個人唔支持，《香港人權與民主法案》隨時凍過水！

Mitch McConnell老婆比民主黨搞 會唔會玩野?

Gphone威威

企喺pelosi隔離

其實都係靠大家肯出嚟遊行，張民意帶到美國

班官會唔會而家先知g phone國際地位咁高

佢地都未試過企起speaker of the house 隔黎

美帝乜都知同中共乜都知個感覺好唔同

高清衛星vs人面識別

撕紙狗

支共只撚識吹奏同玻璃心嘅姐，咪撚話我講吖，個所謂咩人面同步履識別根本就係流四嚟

兩隻野好癲，完全唔洗稿，型到核爆

踏破關中出四方
星際級大殺傷力武器
佩洛西終於出關了

以美帝既科技，應該連琼子某夜俾老公抽插左幾多下，黎左幾多次都知

琼子都叫唔算差架喇 相比之下

我學位都冇個

呢個琼子我ok

如果要加上一個期限，我希望係一萬次

大家都唔想燈

正如今晚光明頂所講，黃之鋒 Hocc 羅冠聰和大專學界能夠同時獲得參眾兩院支持，尤其是黃之鋒和Hocc 能夠和佩落西平起平座開記者會，這場運動已經沒有回頭局面，777 今次闖了嚴重大禍，已經令香港問題提升到美中層面局面……

我諗美國戰線無咩人留意係因為唔多識
加上又未真係通過

不過呢兩日睇聽證會同記招，真心勁

其實條例睇現在情況，應該會很快通過，只是條例會否加辣……

話會依據最新情況作修定
但唔知實際會唔會變成加辣

X2
U 牙 not 牙窿

清你又想我鋪返果張圖

美國再減息1/4厘

The Fed cuts rates for 2nd time since financial crisis — but defies Trump's calls for 'big' stimulus

上次減完息2日後trump出招
睇下今次會唔會借工作級會議做乜野
又或者會唔會突然向EU出招

星期五，美國四期結算

真人包好多
不過食青春

應該估唔到美國加入攬炒行列

美國如果唔行人權法的話
佢就真係會攬炒喇

可能美帝想玩美屬香港先摧後建，香港人重建實力天下第一，唔怕攬炒

做星條旗第51粒星

如果真係玩先亂後治先破後立，有能力嘅80/90/00後就可以食正重建時期嘅經濟起飛。

所以後生仔真係要裝備好自己，時機一到，一遇風雲便化龍。

減息就No guts no sense no vision
唔減息就sit sit sit
鮑鮑

我就係等緊呢一日

其實係㗎
樂觀啲睇
97前移民走左批人
咪又係出咗個眞空比人上位

我都諗過
移民唔係唔得嘅
但真係平淡一生
做人嘅嘢
始終會想變現自己的能力

自己就有同冇係冇分別, 用唔著

我都係冇沙紙

97之後，香港有唔少物業/資產/管理層職位係俾大陸食哂。

今次運動有幸贏到，希望可以迫到大陸吐返出來，到時我地d後生仔先有前途。

點都係一次洗牌嘅機會嘅

未必完全大洗牌，但至少可以迫佢地吐返Jack, Queen, King出來。

但係佢地點都係留煙King，我地拎J Q都係發展不大。

咁就要視乎今次立法會選舉，年青世代能夠拎到幾多議席。

由制度開始改變呢場大富翁遊戲嘅規則，香港人先拎得到Ace。

但大前提係選舉冇DQ，有普選。

但係今次的運動無論輸贏都好，當打一代應該會打算移民，甚至會牽連讀書的中小學生，未來十年應該會有外國留學熱潮。

agger
儲緊錢同經驗準備走

如果輸咗，會有自殺潮移民潮，中共將會加速換血。

唔想死又唔想移民嘅手足，可能會使盡橫手爬上高位，食住下一代嘅支那血統。

如果唔能夠報復上一代，就唯有報去下一代到。

醫生

好似好耐冇師兄放師父啲稿出黎咁

香港三民主義, 順民移民暴民
暴民就排隊入集中營
順民只係另一個地方既集中營
移民, 那有錢你老母

中華移民共和國, 有時都妒忌人地全國上下凝聚力
好似冰島咁豆腐仔國家, 唔洗話有錢先有地位, 大家起某一刻都係平等, 連結
香港真係窮一生都係努力泥漿掙扎, 上岸人士食人血饅頭賣掙扎用品

香港人點同printer 鬥呢

\|/
師父早晨

921 會唔會又重演一次流浮山200 刀手呢

出生於80 - 90後的香港人真係一個笑話。
出世就係港英末期，細過感受到港英政府最後的美好，出來做野已經回歸左幾年又食正沙士 + 金融海嘯。
做野又俾呢上面呢精英老屎忽騎住，又要結婚買劏房生小朋友。
而家支共同廢柴政府又咄咄逼人。想出來反抗又後面又有一身家累。

師父又中

屌……所有人都係信唔過，邊條撚樣話升到國慶。

正路就要自製一次, 唔係做比中國睇, 係做比美國佬睇

我仲信會升到國慶，今日都係跌得個二百點，跌好少

晏實又回返 帽事嘅

我意思係會唔會又狼來了
講真，升天南無啦啦自首，班細既仲會唔會聽何妖枝笛

果班老屎忽只係小部分精英，大部分都係食古不化，閉門造車，死好命，唔可以叫精英

狼唔狼來了都要做多次架啦
一來真係有班暴徒帶刀出黎既話, 唔想手足出事
二來可以比佢地幫手清舊文宣
三來做比美國佬睇呢班人可以幾威脅到香港人

呢個幾日唔跌, 下個星期點升

長江後浪推前浪, 只不過係推哂D 死屍上岸

講就話一技旁身等重光展所長
但其實又有種說不出既苦
以前就話高科技將人從低技術工種解放, 大放異彩
但而家係各種人血饅頭下, 將呢批人重新聚集返落低技術工種困身
割韭菜, 定時定候就一刀往死裡劈

睇班家長點教下一代就明
細細個買部琴俾佢迫佢學呢樣學個樣
入左學, 真係有左興趣, 又叫人唔好浪費時間搵唔到食, 成日玩唔讀書

話說Pelosi 佢老公係基金佬
旗下有隻基金就係買重大陸股市
跟手又查到Nancy 資產到又有佢老公公司股份
仲唔撤資係咪草船借箭

Paul F. Pelosi

我自己係咁睇，但要留意師父期結mode

同感

讀果科不過唔係做果科嘅嘢
同無讀無咩分別

反而睇下十月股災月

會唔會一反常態而升了

脷伸估

04年work

15/9北角 集友銀行分行

真係最美好都係2003年前香港，呢個香港人真係可以打不死。
自從呢大陸人開始自遊行落來之後，好多人都為左呢人民幣而無視左香港人的核心價值。加上政府同傳媒不斷係度物質分化香港人。

香港人真係冇晒朝氣，就算係沙士期間。我出街都見到陽光，而家，係只有一層霧。

都唔係吖。
成日話00後掛住喜茶抖陰
而家都證明幾有血性
未必死直嘅

sad but true
睇番2003年前後既港產片，係會見到香港人有種朝氣，題材亦都比較陽光
而家大部分港產片都好陰沉

無破不立
而家就咩都爆曬出嚟
總好過比人溫水煮到8 9成熟

70周年先黎股災，習種實俾阿侵恥笑，佢咁要面，點都會維穩托住先，呢排成交咁少，托市成本相對低好多，利申9up,一切以師父為依歸

果班喜茶抖音00後就係150同佢d後代

年頭化分已經好嚴重 每個人都互踩互笑互屌 物質又個個返大陸食玩 林鄭一野團結返

150後代今次運動都幫左好多，因為大多數都係大西北人來金鐘的衝衝。
今次成件事係叫醒左一班本土息事寧人的港豬，以為大陸係美好的傻仔。

本嚟真係赤化形勢一片大好

韓国魚又掂

點知

大西北反而多香港人 我呢邊南亞多過新移民
而且上屆立法會蟲泰票極多

本周聯儲局議息，加上周五為美國三期結算，估計會托到本周尾。以玄學計算，展望周一、二分別是火生土及全火之局，料先升後回；周三走勢會向好；但周四及五預視市況會逐漸走軟甚至下跌。

cfu 又中

形住佢哋有北方人血統可能好打D

新公屋先多150
安達邨果d你話佢地會唔會做衝衝子

周4&5下跌

沙士係災難級PTSD, 將認為人生仲有希望個班一棍打沉
由個時開始 Government fuck me everyday 既失敗主義開始殖根
人生冇希望, 返工冇目的, hea 做等收工然後定期被渣壓; 日復日年復年
既得利益者食過翻尋味返唔到轉頭, M形社會開始拉闊差距
我諗都算係一個時代終結, 下一代係點就交棒俾佢地寫

外判制度同風氣、假自僱害人不淺

將大陸個套山水冇相逢用得淋漓盡致
盡情消費香港人個種信任, 程序失義亦令呢班本來冇錯既人要受懲罰

屌啦聲

cfu 宜家唔講晒每日術數，淨係話佢推算係點就點，係咪因為咁熄咗燈

林病下星期四係灣仔同市民對話

講左幾撚多次無野好傾呀

對話, YES
積極回應市民, YES
不會回應市民訴求, YES

咁呢個對話平台用意係

問佢一句你有咩話到事，俾唔俾到真雙普選？話唔到事，俾唔到，咁傾乜？

早咗放熊，賺少四格

曾肉成老點佢叫佢學馬克龍掛

琴同區議員對話笑撚到我仆街

建制派樁腳原來得茶記廢中廢老水平

應該都係包場式對話，扮回應訴求架啦

五大訴求無一個係對話wor ching

係成樓下成班話唔好回應訴求

佢應該會包裝成「回應咗市民需要」，至於四大訴求就會話示威者吹毛求疵

「反濫權大控訴眾籌計劃」發佈會，民事訴訟，現在有十個個案，目標暫時一千萬，啲錢用於輸左比對家堂費同律法費，社民連借出戶口

即係張學友開演唱會，內部認購佔8成，剩底兩成就黃牛承包。
真歌迷就只可以紅館門口fing螢光棒。
簡單來講就係建制內部認購，之後就係政府派飛俾特定人士。

夠彊你就出來煲底講，我唔介意你坐防彈玻璃屋。

或者好似722 咁，乜都唔做，會唔會仲好呢？

其實正苦而家真係乜都唔好做，佢已經失去左一個公權力應有既合法性同道德基礎，做乜都會比人屌係都要衝出黎柒搞個假對話平台，你搞個真既都會比人屌仲要搞個假既

其實冇必要硬踫，咪等佢清完再貼

又唔知自己個底花過人幾多

921去元朗靜坐下咪好，唔需要理隻妖

其實應該瘋狂報警叫啲狗嚟 話有人非法集結
啲狗唔做嘢就屌班狗 做嘢就拉哂班牛屎佬
無得輸

報案中心冇狗聽電話

chan gun

cls 對車頭燈d青筋暴現

俾個名黎好wor

【修例風波】教大學生會長入稟索兩港鐵站8.31CCTV 官下令須安全保留片段

但係記得上星期先話有可能係傷者/死者係比廢鐵車去石硤尾

你班粉腸，未收市又搵囡射，嗱，射撚飽佢啦！
office有女喺隔離腎入啦

咁樣夾返上嚟

都係屈幾十點姐 可能係搏反彈

5號仔 夾走咗我一大截 profit

恆指未到直落的時候

我又有d 上網既問題
問左和記，1000mb 送套tp-link deco m5 行mesh
tp-link 屌唔屌得過

大灣區指定網絡榮譽用品

即係支那野黎？

要刷rom，留意返刷完行唔行到mesh

of cos

刷完rom 會點樣

如果佢 hardware 係有 backdoor 之類，理論上刷 ddwrt / openwrt 會 deactivate 咗佢

但因為本身行 mesh 可能涉及 tplink 自己嘅 rom / firmware，唔知刷後係咪能夠 keep 到個功能

樓王有研究可能仲清楚啲

唔…好似好複雜

乖啦最少都用asus

如果唔係差好遠價錢嘅，自己唔識搞就唔好煩啦

網絡保安嘅嘢，買靚啲好

今朝一早走哂啲call就冇玩

無基本概念咪亂搞呀，好危險，分分鐘閹唔干淨或者擦壞咗仲惡搞，返廠唔會保用

Google Wifi 使用中唔怕資料比左google既可以試下既

問下和記會唔會有其他牌子既router 先

其實可以趁black Friday 買netgear既mesh,快D又安全

屌，其實本身隻linksys 我用得好地地，係唔知點解我爸對住都上唔到
咁而家諗住換寬頻又有得送咪諗住換

無理由我上得好地地都要出錢ga ma

換多數會送埋router,唔好買住，問咗先

和記個網就係話會送tp-link

tp-link呢D支那垃圾咪要，問佢有冇其他

何君堯: 動亂平息前不再安排天祿出賽

啪撚咗佢算啦

會問

唔到佢唔停，淨係馬會投注一日都十億八億，仲有外圍，佢一百條命都賠唔起

咁又唔好
馬是無辜的
養住隻馬咁貴又唔跑得都幾慘

比佢啲partner怨死

我應該大你小小🤣

外圍佬心諗
而家冇大台都唔知郁邊個
不如郁你啦

我83

鮑威爾又減息，又研究擴大資產負債表...

呢頭縮完 果頭又擴表
個經濟周期玩壞哂

諗諗下都為何妖安危擔心

勿用TP-Link, 先唔講後唔後門，就係非常唔穩定 802.11n年代買過，經常斷線或hang機，fresh咗做DD-WRT都一樣，結果去買咗個Asus RT-N66U,問題解決，貴啲但唔使用風扇吹住router,老虎大叫冇網絡值回票價

目前用Synology RT2600AC，冇得彈，啱啱電郵佢哋要求增加VPN Client
華碩都有，如果fresh做merlin仲可以經TOR接internet

我80

80算係最後享受到香港美好時光既1批

隻馬被自殺

有冇得賣俾人

有冇標題？開定先，夜啲要執嘢聽日飛

師傅的沈判日不遠矣

人權法殺到師父不立危牆之下

好，即開

再下期

已開下期

沈陣營第二百七十一期 － 師傅的沈判日不遠矣

「回血劍」曾攀附鄧小平家族 安邦集團原董事長吳小暉被中共沒收資產高達857億人民幣

瑞士銀行一百人其中一個

子不語怪力亂神

沈判即將到來

支持師父做下届特首

師父慈悲為懷 就算真上場 點都好過淋病

我諗除咗樓王同大師兄，應該我年齡最大

但你繼續食後生囡!

Sor9真係無人睇得出我年紀咁大
同我同齡嘅，同我比較，最少個樣大起碼十年廿載，啲卅幾果啲仲以為我係細個佢哋

吹牙

吹就吹到你唔脹

最多自己食埋一份嘅啫

食人妻

警嫂

話時話呢排個app多撚咗好撚多人妻，有啲真係狗閪同狗嫂嚟

新城時廣場？

十個有一兩個咁

東莞沙田

CHING眼利

突然經濟話題返先

大家對美國銀行體系幾日隔夜唔夠錢搞到fed出手有咩睇法

確實有d擔心，明明有咁多錢點解會唔夠同業拆借，咁樣係股災前既重大信號

終於有人諗呢樣野

肥金都話出加密幣 同支共互換？

規避國際制裁！外媒爆北韓正打造自家加密貨幣

〔財經頻道／綜合報導〕為規避國際社會的嚴厲制裁，以及美國主導的全球金融體系，1名北韓政權代表透露，北韓正在開發1種類似比特幣的加密貨幣。長期以來，北韓一直對加密貨幣感興趣，今年4月，北韓曾首度召開匯集本土專家與外國企業的區塊鏈與加密貨幣會議。

美媒《VICE》報導，出生於西班牙、現為北韓對外文化聯絡委員會特別代表並負責北韓加密貨幣會議的Alejandro Cao de Benos透露，這種加密貨幣「趨近於比特幣和其他加密貨幣」，但尚未命名。他補充道，該加密貨幣開發仍處於非常早期的階段，目前還沒有打算將北韓元（KPW）數位化。

報導指出，北韓駐紐約聯合國大使館既不承認也不否認北韓打算開發加密貨幣的說法。1名大使館發言人在掛斷電話之前回應「我無法給你答案」。

密切關注北韓政權是否會採用加密貨幣的觀察人士表示，北韓已經具備開發和部署自家加密貨幣所需的專業知識，這可以幫助北韓規避制裁。

英國智庫皇家聯合研究所（RUSI）研究分析師伊森曼（Kayla Izenman）就指出，北韓早就對加密貨幣展現濃厚興趣，「北韓在挖礦、攻擊交易所、加密貨幣劫持等方面具備專業知識。毫無疑問，他們擁有開發和利用任何1種加密貨幣的技術專長，無論是透過境外不受管制的交易所洗錢，還是為自己創造1種國有化的加密貨幣」。

何以這體系 沒貨幣

主機板大廠技嘉回台！ 台商回台投資破5900億

〔記者黃佩君／台北報導〕又有台商大廠回台！經濟部今通過6家台商回台，包括以主機板起家，進攻伺服器以及筆電的電子大廠技嘉科技，以及長華、復盛精密、全漢企業、昭輝實業、衡欣醫材。經濟部表示，目前共有140家廠商回台、已投資金額達5926億元；知名信評機構惠譽也表示，因政策促使台商回流，使台灣仍在美中貿易戰中受惠。

技嘉科技是全球板卡3巨頭之一，由於銷美以高階電競主機板及顯示卡為主，約佔總營收10%，但幾乎均在中生產。

技嘉自美中貿易爭端初期，即將輸美產能全部移回桃園廠區；但隨著貿易戰火升高，決定進一步在台擴大投資高精密製程，生產高階電競用、高速運算網通伺服器、工業電腦、5G與車載電子相關的主機板與顯示卡，短期將投資近8億元擴充桃園南平廠區自動化產線，中長期則增建二期智慧型工廠。

長華科技則名列全球導線架前5大供應商，並收購日本住友集團子公司SH Materials亞太公司（SHAP）全數股權，轉型投入IC封裝導線架，成為全球主要IC 基板領導廠商。美中貿易戰後，為了因應封測廠客戶返台擴廠及國外客戶轉單需求，規劃投資30億元於高雄楠梓廠區擴建廠房與新增設備。

而另一導線架廠商復盛精密產品應用於半導體封測及光電產業，並首創導線架關鍵核心技術。由於貿易戰導致整體產能利用率大幅下滑，加上主要客戶如超豐電子、日月光等皆要求由台灣生產出貨，復盛精密投入6億元利用竹科及湖口工業區現有廠房建置新產線，並開發新產品MID-LDS 封裝基座技術，可新增74個本國就業機會。

全漢則為電源供應器全球前10大領導廠商，為降低貿易戰高關稅衝擊及部份銷美客戶要求返台生產，決定投資逾4億元興建桃園三廠，新增自動化產線主攻車用電源供應器及儲能系統、工業電腦電源供應器等，將高附加價值的核心技術研發、價值製造留在台灣。

昭輝則為台灣第2大汽車塑膠零件製造廠，以北美售後維修市場為主，為了降低貿易戰衝擊及因應美國客戶需求，規劃投資6億元擴建彰濱工業區廠房，增設汽車零配件產線，招募50名本國人才。

衡欣醫療器材則是聲學大廠美律布局生醫事業的新動能，原以深圳為主要生產基地，42%銷往美國；為滿足客戶需求並降低美中貿易戰衝擊，決定投入30億元擴建台中潭子廠房增加產能，將以高附加價值電聲產品為主，可帶來406個本國就業機會。

經濟部表示，全球知名信評機構惠譽18日表示，政府政策推動促使台商資金回流，帶動整體經濟動能逆勢上升，使台灣成為美中貿易戰中亞洲唯一受惠經濟體，顯見台商回流成效已獲國際認證。

冇仲好，快D爆，反正爆既肯定支共更慘

但侵在位呢段時間係打經濟同股市牌
佢應該會盡量拖到佢下一任先會爆

北con

coin

我係沈門專業剷漿師 下欄嘢一定加哂分

可以既其實真係學樓王話齋台灣或者美國，我有得走既都想去美國，唔係為自己，係想下一代唔好出路咁窄

但台灣地緣政治上比較危險
台灣其實仲係有唔少人係奶共
而且對面海仲係一個癲o既政權
難保有一日唔會受熱戰風險

美國唔係唔好，但有啲州份排外都幾嚴重，你過去搶咗佢哋啲工作或者生意，分分鐘開槍打你
不過，道道都係咁上下，又無辦法嘅當多條後路咁解

lihkg app個database撈唔到，唔知係咪支共攻擊？ 而家用web版

南亞我會揀越南多啲，因為佢根本就係廿年前中國， 過幾年實爆，仲有越南妹

咁熱戰既話走去邊都無用，Chinazi呢個名響哂朵，打仗既你移左民都要交投名狀。二戰都在美日本人好似要加入美軍

9×9
所以唔用app

？？用緊app版無問題喎

公海有啲鋪無咗data

咁怪？ 再試吓先

可能我淨係追沈門所以唔知

從黎無安過APP
因為WEB都好爽用到慣哂

唔係就入集中營

事實上唐人街班樣咁養唔熟

眞係自己執生呀！

頭先唔得而家得返

雖然 prove 咗托哥係 fake news 媒體 dimsum daily 嘅控股人之一

不過下面依條舊片會睇到其實美國唐人街嘅人應該相對清醒嘅

如果真係有呢日我個人唔會覺得係投名狀

保家衛美國

唔使多 俾支RPG我就得

割咗啦

依加啲藍色人士/團體真係好無道義，話割就割，幫佢出聲就即刻變condom

其實對家有啲色厲內荏

話時話偽做公文刑事架喎, 唔係就咁算/割到下話??

不了

冇得輸

私人野都係Twitter 講好啲

big data之下盡量唔講

冇錯

Marco Rubio：制裁對象要包括警察

SIR
THIS WAY

抵呀
班膠官就話本身係既得利益所以不惜一切都要奶共
但班狗完全冇利益所得
仲要不分黑白咁幫極權鎮壓
最後比人當condom

可能佢地報大/報細咗1年呢

910 嗰陣唱咗¥700

原發起9．21「香港清潔日」數十個集會 何君堯晤警後取消所有集會申請

呢2日示弱得明顯，小心黎個反高潮「血洗沙田」

輸少少

睇到字都想射

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

講撚完私隱未

似扮哂野話唔關佢事
果日一定照有白衫出

雙馬退役

以佢地嘅水平 佢地份人工已經係利益 只不過係人賤就會為好少利益出埋人性

似係咁既盤算

921禁危險，都係安坐家中

Twitter戰線要人呀

levis rfid wallet 199hkd

馬化騰：

夜

想講玩火啲片段，觀感真係唔太好

大波man會出來

NEW YORK (Reuters) - The New York Federal Reserve said on Thursday it will conduct a repurchase agreement operation early Friday "in order to help maintain the federal funds rate within the target range of" 1.75% to 2.00%.

The Friday repo operation, the fourth one this week as the U.S. central bank aims to inject temporary cash to avert turbulence in U.S. money markets, will be conducted at 8:15 a.m. ET to 8:30 a.m. ET.

繼續唔夠cash

咁都唔夠cash
有公司瀨緊野？

變中國國企

食完早餐 茶記重屌緊何妖

師父期待既恆指8500點目標價要黎了

冇事, 聽番個內容Rubio都係話香港既特別待遇係因為Autonomy and not suppose to be under the thumb of Beijing所以要pass the bill

唔出火, 美帝出missle

廢老
我話知你元朗斬死人, 總之我賭少日就唔得

出火其實都好小事

下期

一但公佈人權法制裁埋班狗嘅話
可以估計到班狗內部會出現分化
有啲唔太受影響對受幾大影響嘅狗

lihkg app又唔得，唯有用mobile web

如果真通過，警隊管理層受影響最大（有錢移民同出遊嗰班），散仔冇錢就冇咩影響。

打管理層都夠玩啦

popo: if we burn, you burn with us

散仔老婆去唔到歐美濕平買包包會嬲嬲豬
到時就會留港送帽比班散仔戴

我好樂意提供協助

班狗以後無得用銀行 出糧用現金 唔比借錢上會(樓/車) 無得去旅行

佢哋就好喇
收到銀行cold call可以直接屌人老母，話自己比美帝制裁，用你地銀行服務係咪想比人制裁埋一份，幾撚型

其實我係怕到時係政府免息咁借俾佢地，仲要唔駛首期

係香港人先會care呢d咁小野既攻擊

軍政府送埋樓比佢哋住，洗咩借錢比佢哋

#996
\|/

推埋佢

998

999

1000